「求軍師」輸撚左俾條二世祖

我有學識
雖然係公屋
但我力爭上游
考入HKU 神科

我一直努力讀書

女人話認真既男人係最吸引

到返左工之後
我同組都係女神級

我就溝其中一個

點知我點約佢食lunch dinner 又唔出

反而我見到佢同個intern仔食飯

我屌

人地intern黎喳

我高薪厚職

我至少有175 高過女神

Intern仔 目測180 成撚個二世祖樣
串串貢 成撚個player樣

點撚樣可以點醒女神

唔好再接近個二世祖

你勼咗條2世祖

你有錢過二世祖就可以點醒女神

你可唔可以令佢high得比天際更高先

女神又係有錢

180已經輸比你
依家d女唔中意咁高

起底 block 此po議員

真心？！

佢打字無你咁大隻 已經輸咗

我識你女神
佢話日日出膠post嘅男人好吸引
你應該有機

你女神都睇錢，比心機揾錢，
條二世祖都係中出即飛，你女神好快回流市場。
既然讀神學，寬恕女神過去。

女神..即係未媾既
你自己唔去馬 人地遲早會搵拖拍架啦
等你一世咩

佢把口氹得掂人囉

真呀，d女仲意矮撚，你最想聽到既野

可能你柒呢

你窮 住公屋 無家底 可能再加樣衰

搵多啲錢就得再唔係買㗎林寶堅尼一定得，我話嘅
利申：試過冇問題

人哋daddy可能就係你老細

重練啦
刷首抽

你賣點得讀書ok 同所謂高薪厚職當條女係雞咩

我想贏

d女又話要有上進心既仔

我上進

二世祖得個樣 憑咩贏我